車CAM條女嗌得好淫

私家車屯公跣胎炒壆 目擊女激動驚呼成「重點」

片LINK：

聽得出佢當時非常驚慌！

近日屯門公路有私家車疑因路面濕滑，意外跣胎自炒。有目擊者頓時嚇至大聲尖叫︰「BB，BB，停呀停呀，BB」。

網民鍾一鋒將片段轉載到Facebook群組「小心駕駛（討論別人駕駛態度）」，畫面所見，周二（19日）凌晨1時許，有私家車在屯門公路近汀九橋一段行駛，惟轉彎時疑跣胎失控，扭了幾個S字後，撞向橋壆自炒。

目擊意外的後車女乘客頓時大驚，向旁邊的司機疾呼︰「喂！停呀！停呀BB！BB，BB停呀停呀！停呀！啊」！

有網友表示該位置經常發生意外：「呢個位落雨真係成日炒，好邪」、「扭咗咁多吓，最後都係救唔番」。不少網民則「錯重點」︰「呢段片女主角嘅聲音導航就非常出眾」、「成條片淨聽聲唔睇畫面，係另一個故事」。

想知當時情況係點？即刻睇片！

諗住一心聽條女叫啦 屌你老尾個旁白阻撚住晒
咁撚得閒作埋啲鳩歌伏也乜撚野

有無人覺得東方依D改歌詞，一定都唔好笑，仲好撚煩？

無

好柒好笑喎

On9方向報 我想聽把聲 唔係啲閪歌